港鐵男車廂飲汽水遭網絡公審 網民：「面斥不雅」

想睇貼身吊帶裙女

相呢

依d影人相公審既見一次打一次

貼身吊帶裙圖呢 屌你老母呀

又唔係大味騷擾人/留低垃圾/整污糟地方
呢d位就反而大把傻閪衝出嚟做正義超人扮撚晒嘢

啲人真係痴鳩線

關你撚事

啱 圖都冇張邊個信

其實係香港真係好慘 咩都唔做得

兜口兜面成罐淋落佢度

咪係
咩事都冇發生係到公審人
可能唔抵得人地拖住女

車廂內飲食的確是不對

正義同食環一樣

專捉阿婆阿伯，紋身大漢就扮睇唔到

屌你老母
咁小事都可以吹撚到香港乜春核心價值冇撚咗

其實車廂唔可以飲食根本係惡法

港鐵是世界上的怪胎
更係香港政治結構怪胎
咩好處都佢攞哂
咩壞處都唔洗佢付出
係西方 一早被人解左體

票務收入又要攞 物業收入又要

唔準飲食 但又要係站內賣野食
連清潔費都因為不準飲食而降低

車廂入面飲野唔岩在先，畀人話仲大大聲兇番人
連登仔竟然將個focus放左係“公審”兩隻字
可以睇到而家個社會係幾病態

睇黃子華show看透世事

又想濫用...然後..

吊，真係雙重標準，飲汽水就唔俾。
其他人食花生你就唔出聲。
公平咩，應該影哂全車人上黎公審
成個香港俾你地車箱人搞彎哂啦，過份

包括樓主你啊

睇完黃子華就懶型咁搬返d內容出黎

睇完黃子華就以為眾人皆醉我獨醒

由香港地鐵開通開始，就唔准飲食架啦
第一日搭地鐵咩

腐皮比樓主本人嘅

On9仔 你生到成隻雀咁樣唔好行出街啦 面斥不雅呀

喺地鐵㩒手機或者搭lift 隨時俾人影相擺上網

原post有相

車廂飲食本身就唔應該，犯規之餘又真係影響到其他人

事主用網絡公審可能唔係最好嘅方法，但係佢一開始都已經細細聲提左你，你仲要串返人，

飲罐裝嘢飲點影響到他人先? 你飲到周圍都係/飲完隨手掉就話啫
有啲「犯規」行為根本係社會默許, 正如過馬路你亂過固之然抵屌, 但冇車/車唔多嗰陣你都唔會要人一定企定定等轉燈啩?

飲野會聞到
睇到冇車都唔應該衝紅燈
你咁講車都可以衝燈

係咪事無大小都影人相放上網？
搭電梯無緊握扶手都影響到人，係咪都放上網批鬥？

全世界得香港既鐵路唔比飲食

港鐵on9到水都唔俾飲添
係唔係又要跟呀
其實唔係食濃味野同野食野飲整到周圍係我覺得冇咩所謂

有無必要好似支那咁，行人衝燈都影人相擺上網？

無錯 識玩一定開蓋唔飲但倒瀉晒

飲野會聞到你都講得出口
屌你老尾

響個口度!
響個手度!

遲d會唔會生得樣衰要包住個頭先出街
怕影響到人

其實事主已經提左對方兩次，反遭惡語相向，先考慮用影相方法
我唔係贊成網絡公審，由始至終我都係講緊大家個focus 既問題，係咪只要一牽涉影相/公審，就唔洗理對錯一味怪影相個個？

戲院個單個柒頭皮

先生 你明知自己生得咁撚柒點解仲要出街
影響市容?

其實面斥不雅想講嘅係大家心入面有把『香港人』嘅尺
知道係香港咩做得咩唔做得嘅野
大佬 做左咁多年香港人，其實係地鐵飲下野，人之常情，佢又唔係係地鐵到開餐
出街口渴又無理由買水咁唔化算
只係口渴飲下野，已經係樽裝
唔可以體諒下咩
ok當你重視法律唔講人情
咁你公審人，小事化大，呢d真係面斥不雅

其實佢舉機影相其實一樣違反港鐵附例：
任何人不得在列車上或在鐵路處所任何部分作出對其他乘客造成滋擾或煩擾的行為。

寛己嚴人其實咪又係另一種不雅

如果你過馬路衝紅燈，人哋提你但你照過，係咪都俾佢影你相？

你細個上堂係咪聽到同學傾偈就會舉手告畀老師聽嗰種

呢啲就敢批鬥，見到痴線佬就聲都唔敢出

上次有條友食香口膠都差d比人捉到

其實係車廂食野飲野關人撚事咩 只要唔影響到人就得

佢特登強調罐裝C+，可能係想講容易倒瀉
飲嘢雖然係人權，但可唔可以畀啲公德心？飲枝裝茶/水唔得咩？起碼淋到自己或者其他人都冇咁麻煩，個地下又唔使痴笠笠
你入到車箱踩到對鞋笠晒都想屌出聲啦

真心關佢撚事咩
搭狗鐵都要跟住佢d狗規
從來都唔理照食照飯

你講到好似已經倒瀉咗咁

咁有冇淋到先

喺車箱飲野唔係咁好嘅
但洗唔洗講撚埋香港核心價值 誇鳩張

上面話聞到我覺得太誇張
佢強調罐裝應該真係怕倒落佢度 坐係隔離
膠樽有得擰飲幾啖我諗就唔會俾人擺上黎唱

咁你當我廢噏啦
但他日你被人淋到成身濕晒唔好喊

唔洗理啲小學雞言論

你咁講喺街行人地揸著罐嘢飲都有機會淋到你啦

個post啲五毛多到呢
以為自己上緊天涯
守法都俾人屌

香港人做奴隸係世界級。奴隸都可以飲水啦。

首先人地出到聲提我就應該唔會過，所以唔會存在你講既問題
有時貪方便係人都會，而家問題係人地出到聲提你唔應該咁做，就應該要停
搞清楚是非對錯，唔係聲大夾惡鬧番人

同埋再講多次，我唔係贊成網絡公審
唔好再斷章取義

拎住嘢飲但唔飲又俾唔俾？
小心d囉

如果因為咁唔俾飲，但俾hold，有無邏輯錯誤？

立法原意係唔想有人周圍掉垃圾同驚氣味啫
C+有咩氣味？

汽水同水都唔識分?

其實有d野都係默許
特別呢d奇怪規矩 得港鐵先係連飲野都唔比
少少事無影響就唔洗特登拎著條rule黎屌人啦 為屌而屌

遲下連比女拒絕都可以叫條女做五毛啦

世界變啦
車廂飲嘢都有人覺得冇問題

風紀上身

我告比老師聽

屌你老母飲嘢就算鳩數啦

同埋佢有咩資格要人講同佢講唔好意思
飲野個人要認錯都係同港鐵認

我係咪會告畀老師聽嗰種唔知，但我就知你係鐘意插科打諢 顛倒是非嗰種

有蝗國人就要啦
你未見過成地包裝袋同樽姐

自從社交媒體發達左之後
個社會越黎越癡線
郁啲就化身網絡判官擺上網搶道德高地
最有殺傷力既唔係見到差佬
而係見到人拎起部電話對住自己

上堂傾偈就一定唔啱架啦, 搭地鐵唔畀飲嘢你老師冇教你架咩? 扶手電梯唔准行添架

整到污煙瘴氣就一定要屌架啦, 但問題係一般人識自覺吖嘛, 冇影響到人根本唔應該小題大造

之前有大陸仔成班拎住外賣杯既檸茶係車箱到飲
一個剎車有條on9又唔捉實結果成杯跌撚左
跟住先有香港人開聲屌佢
我覺得車箱飲食呢家野
睇下係飲咩
樽裝我覺得接受到冇咁易整瀉
罐裝的話就不了
成日驚佢搖下搖下會濺左d汽水出黎

以前大埔<>羅湖有人賣雞脾, 雪糕, 三文治

係得mtr 咁小家, 乜都限住唔比

九龍塘月台上面原本有間士多添

掟石文化

老老實實 閘內&車廂唔俾食野，咁你老未港鐵做乜鳩開咁多飲食舖頭係閘內？ 係咪要我係鴻福堂買完串燒賣唐記買完個包拎住搭車隔幾個字凍晒先食？

ok可能食物係有d污糟，咁係7仔買支野飲濕下口都得掛？
「唔好意思 車廂內嚴禁飲食」屌 你想點撚樣

而家夠無人入屋偷野啦
你屋企唔好鎖門啦
有人係成日夾硬黎
而家起碼可以杜絕借啲而

你睇下樓上啲00後講咩
依家倒瀉左喇?

唔贊成網路公審
但支持影相批鬥嘛

咁你都知唔啱仲講乜野？知唔啱畀人話個陣仲要聲大大？你老師定雙親係咁教你？
我知你又要返番去講人影相啱唔啱，所以講定先：
我無贊成網絡公審，我係討論緊要focus係邊啊

其實地鐵入面好似都唔准影相

罰得重又話港鐵想賺錢 死乞衣
罰得輕又話冇用
你想點?同埋點定輕重?

大字 = 有point
In 網上判官 we trust

有d舖頭淨做外賣 唐記都無得企係到嘆包啦 另外，我買完支野飲唔係要我即場係7仔隊晒佢掛 根本佢容許經營既店舖同佢本身既規則有衝突

罰坐監咪得

身邊最鍾意攞黃子華出黎講果啲人往往都係最冇sense最冇邏輯

呢個FB群都啲人ON99

Cls

你飲野會飲到撞死人？

圖

我試過俾啲人鬧我喺地鐵飲水，跟住我好冷靜咁講話'唔好意思啊，我唔飲咧'，之後就倒晒水樽啲水落地下，我再笑笑口同佢講，下次唔好咁多事咧，我就話唔小中倒瀉水啫，一陣有條痴線佬打你點算呢 ？跟住佢擘大個口得個窿，收左聲。

乜撚野法，港鐵自己定嘅規矩都可以變咗法律？

面斥不雅岩用係寫文個條垃圾身上多啲
飲野又唔係太味 多鳩餘

啱啊

根本係唔相信人會自律既地方至會有呢種柒法
都廢事拎日本出黎講 講到口臭

當然而家香港人又蝗又蝻 質素真係好低下

港鐵附例好似都係法律

咁守規則囉
遲早去影院講電話都得
唔係法律= 唔駛守

通常都係以為自己好funny, 好看破世事
明明logic fail

點解港鐵可以飲食
影院就可以講電話

唔好講又蝗又蝻
淨係上面班連登仔質素已經好低
到真係倒瀉咗咪一句"唔小心啫"然後拍拍羅友走咗去

而家係講影唔影響到人

條友係多事 但飲野條友咁串都仆街啦

正常偷雞野比人捉到都死狗啦仲咁串

飲唔飲野唔關我事呀！貼身吊帶裙呢！？

搬黃子華出黎就代表有道理？
佢呢d就真係面斥不雅喇

好撚on9

知唔知咩叫預防?
出咗事係唔係你俾清潔費?

多事已經on9 影相更加on9

條友影得相放得上黎就係想人focus去公審人 大字當自己有理？

咁一入地鐵站就應該嚴禁飲食啦
出左事咪又係要搵人清潔

地鐵話電梯唔可以走動d人走上走落又冇人話既

我話ok就ok啦

連飲食都唔比
見過尾班車有個放工既女人偷偷摸摸咁食，真係心酸

『我唔要你比番兩粒我，我要你攞走佢果兩粒！大家少兩粒，咁就公平呀！』
我水都唔飲得，你竟然飲汽水，我報警架。

飲水就話啫

香港人高質呢挺人搞衰個朵

條友突然正義心發作
如果要下下跟足規矩去做
應該會有排煩
好似巴士一定要埋站上落
電梯唔可以走動
唔可以係不准飲食既地方飲水

香港地係地鐵飲嘢都可以搞到咁大件事

你又飲佢又飲咁點先

係咪想變歐洲地鐵呀

飲飲下一陣痾埋尿添呀

係呀所以我平時見到d 人飲水都去屌鳩佢

一句講哂
香港人就冇問題
大陸人就有問題

去幾時去扶手電梯捉人行
應該有排佢公審

最憎 呢種 扮正義超人的 人

講真，罐裝真係窄窄地，架車一dup好易倒出黎
但係如果枝裝都嘰嘰gut gut既話我會屌返佢轉頭

btw 幾年前係月台飲罐裝可樂比職員話過，之後都快快手飲晒掉埋落垃圾桶先上車

食嘢係人生存基本需求，地鐵憑咩唔比人食嘢？我撘車期間夠鐘食藥、飲水係咪要我出閘又人閘咁撚憨鳩。地鐵都憨鳩的

貼身吊帶裙女子？

我都覺得樽裝倒瀉機會大少少
特別係有左智能電話 一邊睇一邊飲
不過濫用公審已經成左一種風氣 on99

核心價值關我撚事
吊帶裙呢

文盲定弱智

依家屌佢飲垃圾飲料呀

佢影相公審人係唔啱
但車廂入面不準飲食都唔係第一日嘅事
點解大陸人搭地鐵食野飲野俾人屌得咁大聲
而家香港人自己又可以咁雙重標準

人地同你講公民素質，你就去講人公審
我同你是非對錯，你就同我講字體

真係再講落去都係哂氣

攞部公審咪所謂嘅核心價值囉

你係唔gur嘅咪直接叫職員黎

攞部電話出黎影好有用咩

放埋上面書連登咪又係恥笑一兩頁

最主要係攞住個電話都唔代表你啱架 大佬

好似2邊都幫唔落

依d人直接屌佢老母就ok

原來講公民素質要影人相配埋圖

你老母臭閪港鐵仲唔夠仆街
仲要多得呢d小事化大既冚家剷
係要做所謂正義魔人
使唔使跪低叩頭認錯仆你個街
飲啖汽水又要公審
祝你全家生癌 長命百歲

你究竟知唔知外國啲地鐵幾撚烏糟 你估人人都好似日本仔咁自律？

答左你啦，去睇下d大字啦，特登放大畀你睇架

上面有人講到咩不準飲食係惡法又盛 咁不如跟晒支那啦 齊齊飲齊齊食 開心share都仲得

事主影得人相放上黎 就係想你focus去公審人
佢咁樣影人相放上黎 比起車廂飲食更加無品

如果條友係旅客 我覺得佢唔會面斥

想跟日本姐

係呢d咁撚on9嘅野
就咪撚拎黎公審啦

太睇得起香港人 唔係話踩港 但有啲野有目共睹

如果覺得自己咁正義咁正確既點解唔影埋自己，俾大家認識下

港鐵車箱俾影相，拍片咩？

又唔諗下香港有幾多支那人？

係,最好規定自己屋企先可以飲

香港核心價值=自己唔忿氣然後影鳩人放上網公審，再拎黃子華出黎將自己昇華到更高位置，我諗佢係mon前射到周圍精

咁小事就公審係on9
但係本身車箱唔比飲食，條友做錯左比人溫馨提示仲要話返人，點睇都係唔啱

其實食野應該係食野嘅地方

好勁

試過係地鐵上面食pocky比隔離個中年女人話:你唔可以食嘢嫁，你知唔知地鐵不可進食啊
我呆撚咗，以為遇到個痴線婆

病你老母態咩
係咪都公審人就真係病態喇

人無恥則無敵，我要嘗試唔好睇重別人眼光先

其實入左閘係唔飲得野，人地定左有咁嘅規矩，你搭得你就要跟，你覺得條rule on鳩又無人權又盛，唔鍾意咪唔好搭，無人迫你搭地鐵，人地提左條友都照飲，佢自己顯得自己無教養，咁佢柒佢事，唔需要去公審佢。違規無人捉你唔代表係啱，如果呢個世界無rules 個個都用自己個標準，未只係會俾班執法者龍門任佢擺。如果喺法治社會都覺得守法係唔一定需要嘅，咁你都係返去大陸呢d人治嘅地方擺啦

平時南亞打劫強姦就無人出過一句聲
依家香港飲啖水就比人屌到仆街

點解會有咁多人撐係列車入面食野

唔合理嘅條例有咩好撐，以後定條法例喺街唔俾食嘢係咪又要公審喺街食嘢嘅人

港鐘附例作為香港法律的一部分
點解我地要守我地唔認同的法律？
你話經過投票之後 大部分人同意的話
我冇野好講 就算我唔認同都要遵守
但而家只係市民根本冇呢種權力
只係當權者話要咁就咁
再加一句你唔鍾意咪唔好搭 唔鍾意政府咪離開香港 唔滿意公屋有鉛水咪唔好住
港鐵作為公共事業
制定規則的時候唔需要考慮市民的意見？
咁加車費加電費洗乜機制
話加就加咪得
你唔鍾意咪唔好用電 唔鍾意港鐵咪唔好搭
睇返現實 係咪真係咁多人反對地鐵內飲食
我又覺得未必係大多數

如果係水呢，你就一定有得同佢拗
因為英文條文係寫beverages, beverages真係唔包括水

但係其他飲品比職員捉到我就一定扮傻講句唔好意思就算，無謂搞大件事

不過樓豬呢個case係D路人多多事實做正義撚，係我既話就會叫條友咁正義咪call staff黎制止我囉

btw 唔鼓勵係車箱飲罐裝同埋Starbucks杯裝，真係好易倒瀉，但係樽裝職員就多數都係隻眼開隻眼閉，唔會太過揸正黎做，但係又唔好當係老奉

你唔認同嘅rules就唔洗守，咁點解你唔認同港鐵你又要幫襯佢？
好啦，你話你唔認同喇，又覺得睇返現實大多數人都未必認同喇，咁不如試下聯署去比港鐵，叫佢取消左呢條rule, 不過我就咁諗，現實係好多人淨係喺網上好多意見，落到街叫佢幫手簽個名就話趕時間唔得閒。另外香港係咪每個乘客都咁有公德心識保持公眾地方清潔先？飲啖野飲晏少少係咪有問題先？見到有人倒瀉野你係咪捉住佢叫佢整乾淨先比佢落車先？
其實唔鍾意香港點解唔走，唔鍾意公屋有鉛水點解要住，唔鍾意法例點解要守，講到尾都係能力問題，的確社會係存在住好多身不由己嘅地方，如果你由細到大已經好盡力去試下改變，但係唔得，我同你道歉，我怪錯左你，始終人人能力有分別，但係交通呢方面，我唔知有咩迫你搭地鐵，係咪有咩地方巴士，小巴，的士，渡輪，踩單車，步行去唔到，滿足唔到你，得港鐵去到，不如係到講低等大家幫你諗諗計，等你可以脫離港鐵嘅魔掌。

奴性好重

咁以後響街都唔應該食嘢

咁地鐵站七仔有煙賣代表你可以喺地鐵站食煙？

地鐵叫人企定定
如果你行電梯，算唔算唔跟rule ?

素你老母質咩 支那仔

地鐵唔比影相

中國人思維點會明
香港人明就得啦

亂過馬路都是不對的

佢去到日本未好忙

做得好wo條友 地鐵真係唔俾飲食呀ma

點同呀 香港真係禁止飲食 日本冇禁

有人會話：打尖都無禁啦
下下要講明就失禮啦

Advice 你企定定
嚴禁飲食呢....

唔撚通倒撚瀉落對鞋先屌柒佢話地鐵不准飲食咩
On79

呢個真 之前去日本咁樣比人屌 都cls

我試過有條臭西係我隔離開汽水噴撚到我成褲都係
所以我支持禁止飲食

有條友喺車箱拎住把刀

有人叫佢收返埋

條友：整到你咩？

大家覺得點？

利申：試過見到有人比人唔小心倒到成褲都係。

企定定應該唔係rule

跟本係意義就係咁

如果佢拎出嚟未開嗰時，你叫佢唔好飲，佢會話整到你咩？到時又係你唔啱

無記錯拍片都唔得個喎

岩
但飲野而導致拍片

咁都得
咁飲野驚倒瀉囉

殺人都冇事架
都冇關響到你

睇到啲回覆真係心諗你哋喺現實世界係咪都係咁做人
有時啲嘢都係講人情姐
你都可以話畀你係人情 唔畀你係道理
但有時真係唔使有權用盡 得理不饒人嘅

呢單係處理手法有問題
覺得佢有問題咪咪搵職員/報警
反正香港警察......
唔係放上網審人

烏乜撚野糟？

其實如果歸根究底去諗，車廂飲食根本係無問題，當然凡事有個限度，例如你無理由走去地鐵食咖喱

但唔畀食野飲野明顯係一個港鐵既行政管理上既決定，而唔係呢樣野有根本性既問題。舉個例，飛機機廂係可以飲食，長途火車可以飲食，搭渡海小輪應該都可以飲食。事實上好多外國地方車廂都可以飲食。

所以你話咩驚倒瀉呀，影響人呀，根本廢話黎，除非你既立場係任何交通工具都要禁飲食啦。

邊有人咁得閒屌班大陸人飲野啊?
係佢地食野先屌佢地咋ma

唔好矯枉過正
條底線就係唔好影響到人
就係咁簡單

車廂飲食呢件事本質的確係無問題，問題只係車廂飲食所帶來嘅影響，最普遍倒瀉野，所以為左避免呢d事發生先有不準飲食。同時世界上咁鬼多款野食野飲，為左避免邊樣得邊樣唔得，個限度喺邊，管理層面最簡單就係全禁。
雖然無論喺邊食野，甚至你坐喺餐廳食，都有可能倒瀉野，不過有某d情況倒瀉野係比較容易影響到其他人，喺飛機有餐盤，喺餐廳有枱，但喺港鐵咁迫咁多人嘅環境，而又無"空姐"或"侍應"等去即時處理，就可能會帶比其他人麻煩。
打個比喻，美國國民擁有武器，槍械基本上係佢地嘅權利，本質係無問題，基本上如果個個都心理正常唔會亂射人，但係點解咁多人想禁槍，就係因為槍械帶來嘅問題，咁周街試槍得唔得啊，唔射中人就唔影響到人？而射中左又係咪有醫生救護員就得呢？槍開左就係開左，無論有無打中人，都係有槍聲，有彈痕，野飲倒瀉左就係倒瀉左，無論有無整污糟其他人，都會有味會整污糟。
你可能會話，禁左槍，要犯罪嘅都可以從犯法途徑買到槍械，呢個情況就同港鐵禁止飲食都係有人食野一樣。我諗係禁槍嘅國家，有人無啦啦拎住支槍，就算佢唔開，你都會報警啦。你都可能話飲罐野邊有講到槍咁嚴重，所以果個人未好心同佢講聲先，而唔係直接搵職員罰佢錢，不過同我一開始嘅講法一樣，佢網絡公審就唔適合，唔適合嘅原因好多亦都唔討論，因為而家唔係討論緊網絡公審問題，要講嘅最簡單果個原因就大家所講地鐵入面唔拍得片。

除左全禁有咩方法可以食野飲野而肯定唔會倒瀉？而家就算禁，都有人覺得食野飲野可以，如果連禁都唔禁，喺車廂食野倒瀉野嘅事件只會更多。如果唔影響到人係你嘅底線，咁你又點確保你做緊嘅野無影響到人？

咁大家如果以後見到有人食野，你又想佢停嘅，直接搵職員好喇，職員見到就揸正嚟做，到時比人捉就唔好話人無人情味，話人正義撚道德撚上身，你咁講同d食煙嘅廢老一鳩樣，禁煙叫佢咪食又話關人撚事，食枝煙仔洗死，報警又變死狗。

同埋尊重他人，尊重自己，唔洗下下屌人，反正如果違反港鐵附例比人罰錢嘅未又係你自己，你屌完我，之後喺港鐵範圍講粗口比人罰多幾舊就唔好啦。

香港人係咁

飲完留低個 罐 整到 黐立立 又要話你知咩

我會咁睇
地鐵車廂係不准飲食
但係咪真係咁大件事

如果係樽裝 有蓋 我覺得無問題
始終人有生理需要
唔影響其他人 保持地方清潔大前提下
飲啖野 係咪真係罪大惡極

食得香口膠

香港就係有你這種人才劣化

發生咗喇 犯錯在先重可以張牙舞爪

所有巴士公司都不準飲食 怪胎？

笑死

係

巴士都唔得 什麼狗規？ 就係太多你這種人

有D係好勁味 如啤酒 係有發生過

佢會笑

可能佢飲開透明可樂

巴士都唔比

嚴禁飲食都係為左唔想整污糟地方，佢7下7下飲到成地野既，你咪撲出黎用把八婆聲鬧佢囉
而家條友又冇整污糟都唔知嘈乜，有d規則係要死守有d可以踩界，靈活d啦

港鐵叫你唔好做，你走去做
係咪面斥不雅？

咁其實行街飲嘢都會驚倒瀉喎

關你鳩事咩屌

比上黃衫班人睇到咪又係扮睇唔到

咁人地佢罐嘢都開左啦，佢除左盡快飲曬佢之外你仲想佢點?

正常人都講話聲sorry就算啦，
人地開到聲，咪唔好咁張揚囉。

開頭冇話邊個錯，規矩係咁，做下樣都好掛。
你大大聲屌鳩人，人地call職員你蝕底姐

佢俾錢入場到底睇咗啲乜，其實睇唔明無謂晒錢睇子華啦 抽水當真心，智商有幾低下先會Get錯

激到子華入棺材

25. 乘客不得造成滋擾

任何人不得在列車上或在鐵路處所任何部分作出對其他乘客造成滋擾或煩擾的行為。

28H. 粗言穢語

(1) 任何人於鐵路處所之上，不論何時─
(a) 不得使用任何威脅性、粗穢、淫褻或使人反感的言語，或鬧事、行為不檢、行為不雅或作出使人反感的行為；
(b) 不得髹上、書寫、繪畫或貼上任何文字、圖像或字樣於鐵路處所的任何部分，包括任何列車或裝置、家具、裝飾或設備，或任何公布、告示、一覽表、時間表、宣傳品、標誌、數字或字母，亦不得故意弄污或弄髒或破損、切割、抓刮、撕扯、噴潑、毀損或損壞鐵路處所的任何部分，包括任何列車或裝置、家具、裝飾或設備，或任何公布、告示、一覽表、時間表、宣傳品、標誌、數字或字母，亦不得移走或拆去此等物品或物件；
(c) 不得損壞鐵路處所上任何財物；
(d) 不得騷擾任何人，或故意對他人的舒適及方便造成干擾；或
(e) 不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。
(2) 任何人違犯本條，即有責任向港鐵公司支付對港鐵公司財物造成的損害或對港鐵公司人員造成的人身傷害的賠償金額，或對任何其他人所蒙受的損害或傷害的賠償金額，而不損害因違反本條而招致的任何處罰。

係隻手到！

其實飲野係犯左規，比人講完唔飲咪相安無事囉 講咩又話無衝燈又無試過做乜9